

 Priznaní pár na lodi z papiera. Pláva riekou, potichu umiera. Význam sa tratí, všade je voda. Papierový čln ľahko sa poddá. 
 Rozpité písmo, vety a slová. Nálada býva... ...náladová. 
 Myšlienok zopár topí sa práve. Na lodi chaos, nepokoj v hlave. Vety čo ťažia, nie je ich málo. Šifruje voda - všetko to haló. 
 Rozpité písmo, vety a slová. Nálada býva... ...náladová. 
 Slová dnes rýchlo tratia svoj význam. Ja nie som blázon, ktorý sa prizná. Pravda sa topí, nemala cenu. Odpustky kúpiš, len ak sú v menu. 
 Rozpité písmo, vety a slová. Nálada býva... ...náladová. 
 Písmená mlčia, reč bola blízko. Pravda sa pýtala na javisko.  Voda ukryla nemalú škodu. Lode sa netopia bez dôvodu. 
   

